返工女同學叫我蠢豬，代表啲咩

個女同學大我幾年
係咪叫我乜豬乜豬

女同事

真係蠢左小小

代表你真係蠢撚過隻豬

代表您似

代表你真係好撚蠢

代表你公司請左隻豬

同學同事都錯證明你真係蠢過隻豬

鏗哥d名愈改愈型

性暗示，想同你做愛

多麼蠢的蠢豬 個個也來揶揄

想比你食佢隻豬

咪咁gay la

Eason 既 夕陽無限好？

代表你又肥又蠢

代表佢好想比你食佢隻豬

富士山下呀

性暗示，想你食左佢隻豬

多麼蠢的蠢豬 個個也來揶揄
這蠢豬我給你磨到有襟花

好嬲呀